[代post] 轉唔轉工好

朋友借開post

佢搵到份工40k 好hea可以日日炒下股睇下書
咁啱呢排有份50k嘅工話畀offer 佢
不過份工就冇咁得閒 返工由頭做到落尾冇乜休息
朝九晚六不過唔洗點OT
前景差唔多max 差唔多

點揀好？

40k hea 工
50k 堅返工

40k + 認真炒下股點都>50k啦

我都咁同佢咁講
不過佢點都話問多啲人

福利幾好 因為另一半公墓員更加唔洗煩
記得佢話新工忙啲
宜家太得閒驚悶囉

不過佢又係啲悶又嘈 忙又嗔嗰啲

認真炒下股都100K一個月啦,使乜返工

咩工可以有40k 又唔駛點做
咩行業

睇下想唔想生仔，生仔有兩個考慮，Hea 工易照顧小朋友，但到入學時，家長職業都係要申報的。

當你係校長，小朋友表現一樣，你會收邊個？

長沙灣不知明貿易公司 vs 某美資銀行。

係咪認真
教下我

佢唔肯講
話驚自爆

前景同max都差唔多點解仲要轉

我都係跟brian cha 學野

聽佢講title 差唔多
名都唔錯
聽落都嚇到人 叫正當職業又好易難做咁

佢話諗緊忙唔忙啲好

呢排佢都賺夠啦